記者不要再稱恐佈分子/黑社會為阿SIR

你可以叫佢謝警員， 麥先生。

推到記者改口